K11 musea，真係好撚邪

K11 musea好邪，
開左年幾已經3跳樓1吊頸, 4人死亡,
而家變埋疫區......從下層望上去, 地獄咁,
好似有條蛇圍住......有無高人指點下丫??

好撚得人驚。
同之前講蛇陣搞死香港不謀而合

真係越講越得人驚

你點影的？

你點邪的

你點知的

Yes sir

Yes Sir！

呢張相完全唔知點影，真係好撚邪

Yes！鳩蛇

香港有三萬隻黑蛇

香港仲有條鳩硬蛇

話時話，究竟蛇有冇鳩

最毒係放縱三萬隻亞蛇

冇撚戇鳩啦
對眼同鼻哥窿又係小畫家點上去，張相又落重filter改晒色

btw, 你點影的？sir!

big snake is watching you

咪撚再po musea張圖啊屌你老母
真係好撚好撚好撚不安啊

阿射帶頂帽去鎮下邪好wor

有冇link?

驚閪咩! 阿sir

妙思牙

一樣恐怖

邊忽恐怖
又係PS執過d效果

10/10

蛇同狗 邊隻勁d

就嚟4萬啦

睇到有d 想暈

係，有種陰森恐怖嘅感覺

邪你老母咩成班風水撚真係痴撚線

咁短時間咁多條人命都唔關事？

呢2張應該冇執?

佢地講咩都唔信架啦但係自己唔信又走入黎屌人信風水

有可疑？
掉落街就無可疑

拍攝手法問題姐

我去望又唔覺恐怖

係咪得我一個好鍾意佢個設計覺得好有神秘感 有機會想去下

浸死無可疑

有

唔透光基本設計有問題字

兩條

背後邊個老闆
應該其他商場惡意攻擊

唔講咁多了，費事又比人話迷信又盛，佢地鍾意去飽佢

你點影的

改名果個又係低撚死，正所謂一山不能藏二虎附近已經有一個k11仲叫k11
依家出事啦！

大世界主席成日玩創意，北角k11，種樹是倒轉種，大部分已枯黃。

話呢個世界冇風水嗰 d，返到屋企喺東北位鑽個窿掛幅畫試下！

幾似

幾型

邊個講話冇可疑
掟落街尋得咁快個post我有份開㗎喎

直頭可愛添呀

好得人驚

三萬條蛇先係最大嘅蛇陣

達摩好野黎

會點㗎？

唔信風水，就要做反風水既野
咁我唔信關公，係咪要買個關公像倒掉佢

之前情人節嗰排喺呢個位吊咗個巨型心心落嚟幾得意呀

你點死的？

你點K的？

我仲覺得似骷髏頭

咁你都要做 d 嘢證明係冇風水呢樣嘢，先話到比全世界聽㗎嘛！喺度一味講冇風水有撚用咩？你鑽完乜事都冇，你可以話：「我鑽過今年太歲位，乜事都冇！」
你驚呀？驚閪咩？ 冇風水㗎！

一定死唔去

新世界用風水害鳩自己

以前試過走嗰陣，有個經理咁樣嘅人戴住頂帽喺門口講拜拜，但個樣好撚迷， 好似未瞓醒懵盛盛咁樣，但係睇落似鬼上身

條蛇引火自焚 燒埋自己

點先可以破蛇陣？
拆就做唔到，到底有咩方法可以反壓條蛇

屌你老母要LOOP幾多次

又風水救港

做得衰嘢多咪有報應囉

迷信撚

鳩蛇其實係咪白警

K11 唔係封左咩？

死黑警

西九龍中心頂都有條

Yes Sir thank you sir

狗屋最邪，SIR!

屌係老味今日咁落力
單案未審完仲未收得工？

好撚核突，成個蛇竇一粒粒蛇蛋咁

Good night sir

咁可能邪岩我
咁多商場最鍾意去musea 好舒服 唔迫

望多兩望 頂唔順

隻雲尼拿味
聞到都唔開胃

蛇有冇鳩我唔知
不過鳩蛇冇撚用就梗架喇

你咪係最大條蛇囉 啊Sir

點解而家無Venus圖睇？

係既Sir！

我唔係任何警察警犬，我不嬲都反警，張相唔係我影的

Sir yes sir!
點解咁有屎坑feel?

點解叫妙詩雅 同連詩雅有冇關係

Hello sir! 你點影的 sir

行完個商場啲雲尼拿味會滲透全身浸味跟足一日

老竇老母結婚相
襄晒架大大幅，就係東北位
有咩問題

好撚臭 聞到想嘔

你點蛇架？

不過5樓定6樓個廁所簡直係一流
套房

fake photo

咁你老豆老母係咪啱啱先結婚，再鑽窿掛張相上去呀？

邪到分埋手

廿幾年...

好心你啦

笑撚左

鑽左先啦！今年太歲位喺東北呀！
應該鑽多個窿加埋你幅相上去呀！

根本係蛇窟嚟

我係k11表白成功喎 你話邪唔邪

介紹返...
幅相的確係鑽上去嘅

點？

即係新世界想食咗香港？

kill 11

你係咪咁撚on9
咁都唔明佢講咩

佢意思係要今年喺東北位鑽窿
唔撚係一早鑽嗰啲都計

Dllm智障

喺度分手

會死人！唔好亂嚟

做左咁點無事發生

咁就話風水問題
咁外國點算 日日都有死人

無人覺得K11陣味好臭咩
次次聞到都想嘔

做左先啦！
比 d 科學精神, 要用實驗證明㗎嘛！

狂噴香精

九成係搵埋啲不知名垃圾公司設計先至整到咁柒